\thispagestyle{plain}
\centering \section*{B"undische Vaganten}
\index[in]{Bündische Vaganten}
\index[in]{Hej, wie vorn der Fetzen fliegt}

\begin{tabbing}
1. \=Hej, wie vorn der \=Fetzen fliegt, hej, \=wie er sich im \=Winde wiegt\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
1. Hej, wie vorn der Fetzen fliegt, hej, wie er sich im Winde wiegt\\

\=ohne \=Rast und \=ohne \=Ruh', so wiegen wir mit \=freiem Sinn\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
ohne Rast und ohne Ruh', so wiegen wir mit freiem Sinn\\

uns \="uber tausend \=Stra"sen hin \=ohne \=Ende \=immer\=zu.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
uns "uber tausend Stra"sen hin ohne Ende immerzu.\\ \\

Ref.: \=B"undische Va\=ganten \=tippeln in die Welt, \=tippeln in die Welt.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
Ref.: B"undische Vaganten tippeln in die Welt, tippeln in die Welt.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=B"undische Va\=ganten \=tippeln in die Welt. Hoo A\=yen.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ B"undische Vaganten tippeln in die Welt. Hoo Ayen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Treiben wir dem \=S"uden zu, l"asst \=uns der Norden \=keine Ruh',\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
2. Treiben wir dem S"uden zu, l"asst uns der Norden keine Ruh',\\

\="uber\=all zu \=Haus' sind \=wir, mal r"uber nach A\=merika,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
"uberall zu Haus' sind wir, mal r"uber nach Amerika,\\

mal \=runter bis nach \=Afrika. \=Hoja - \=Hoja, \=das sind \=wir.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
mal runter bis nach Afrika. Hoja - Hoja, das sind wir.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Hast du noch ein jung' \=Gesicht, so \=zage nicht und \=fackle nicht,\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
3. Hast du noch ein jung' Gesicht, so zage nicht und fackle nicht,\\

\=frage \=niemals \=nach dem \=Wie. Wer nur am Rand der \=Stra"se klebt,\kill
\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
frage niemals nach dem Wie. Wer nur am Rand der Stra"se klebt,\\

f"ur \=seinen dummen \=Bauch nur lebt, \=misst der \=Ferne \=Zauber \=nie!\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
f"ur seinen dummen Bauch nur lebt, misst der Ferne Zauber nie!\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm), 1952\\
FA: 98 GB: 121 LB: 178 MO: 85 TS: 292 PI:\checkmark
\end{angaben}
